★ 羅致光網誌：近月申請綜援個案倍增，令社署工作崩潰！

勞工及福利局局長羅致光在網誌解釋，要透過社署的社保制度派發一萬元需調校電腦系統，但不影響其他福利下，最快都要7月後才能調整，加上近月申請綜援個案倍增，若要社署一同處理派發一萬元的工作，形容將會是最後一根稻草，會令社署工作崩潰，因此不會要社署代派錢，又指政治壓力自己會一力承擔。

fatfat

審查會求其左

老腦有冇經驗分享

即係納稅人承擔
佢所謂“自己”就係點人做

Recycle 《申請綜援全攻略》

綜援申請又崩潰
工會申請又崩潰

想問羅生做咩係唔會崩潰

唔等你1萬開飯
下年先派1萬蚊都無問題

人地智商咁高
一定有方法解決

佢唔係就來冇得撈咩
崩潰都唔關佢事

每月收人工就唔會崩潰

佢自己就係部超級電腦

等緊你呀
而家買樓做9成按
果1皮做個槓桿變10皮
加埋龍市
冇得輸

你啲步驟用咁多人手當然崩潰

automation真係咁難咩？

其實佢都係點人做姐

又輪到班社工炸死

你當公務員個名流架

真，再下年都無問題

社署做乜都會崩潰

強烈譴責有人濫用綜援，惡意癱瘓社福系統。

講IT，政府一向“先進”

又係佢叫人申請
申請咗佢又要唔likey

x2

721多人報警係為咗癱瘓警方
多人申請綜援係咪要癱瘓社署？

社署開始多人

局長示範正確扮工態度：咁多野做撚死人咩，慢慢等下先啦

咁填嚟做咩

係咪叫有得用吓電腦，對列祖列宗有個交代？

佢咪點細既做

講到自己落手落腳審批咁

係囉 唔通佢有份對資料 入file 咩 講到自己親身派自己d錢比d窮人咁 真無恥

政府幾時先識得俾人求其開個broswer(唔好用app，政府嘅app係屎嚟）經過一個認證login知你係香港人，再填一份web form，一禁submit資料直入database，狀態係pending，你咪慢慢用員工系統login去處理囉，份form幾時交，回返個sms話俾人知收到就唔洗教啦吓話，而pending咗幾耐，有咩資料要追問更正，一目了然，打電話問佢本人囉，對住個員工系統做真正要用人手做嘅事，就係審查資格同判斷優先次序，批嘅就用數碼簽名簽入個mon啦，唔洗又印出嚟俾署長簽名啦，個申請狀態變成success ，財務嗰邊就自動波過數啦唔該

好似教緊人點run個政府咁

税局派咪得

最後一根稻草 唔係咁用
呀高智商

lm

愛

平時無野做, 一野有做就工作崩潰

佢話自己160
我懷疑當日佢睇多左個1字

原來係超級廢老

我哋要成立一個立刻派錢大聯盟
藍絲都會加入

Automation 既話，入面個班連字都唔識打既人，可以全部炒

唔拎老綜就一齊買炭

其實係睇多左0

達子我都就快俾隻3175搞到破產了

你內部同林鄭要人啦
關我撚事咩

咁多人一齊申請一定係惡意，想癱瘓綜援系統啦

又係你叫人申請嘅，而家又嫌太多？